\documentclass[12pt]{constitution}
\usepackage{mathpazo}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array, multirow, tabularx}
\usepackage{graphicx}

\def\dateStatuts{} % Date de signature des statuts
\def\nomSCI{OASIS-IS-GOOD}

\def\tailleCA{} % Taille du Conseil d'Administration
\def\dureeMandatCA{} % Durée du mandat au Conseil d'Administration, en années

\begin{document}
\title{\nomSCI - Statuts}
\author{Société Civile Immobilière}
\date{\dateStatuts}
\maketitle
\newpage

\section*{Les soussignés}

\begin{itemize}
	\item Mme Julie Clérambault, domiciliée au 2 rue des Ardennes 91940 Les Ulis, né le 04/07/1988 à Tassin la demi lune ()
	\item M. Stéphane Clérambault, domicilié au 2 rue des Ardennes 91940 Les Ulis, né le 28/10/1985
	à Meudon (92)
	\item M. Éric Fiquet, domicilié au 3 impasse du vieux puits 91940 Gometz-le-châtel, né le 30/04/1986
	\item Mme Angéline Lefort, domiciliée au 3 rue Jean Charles Persil 92160 Antony, née le 03/02/1989 à
	Poissy ()
	\item M. Benjamin Forest, domicilié au 3 rue Jean Charles Persil 92160 Antony, né le 03/06/1986 à
	Orsay (91)
\end{itemize}

Question : doit on mettre les couples en indivision ?

ci-après dénommés, ensemble, les Associés.
Ont établi ainsi qu'il suit :
Les statuts d'une société civile immobilière devant exister entre eux et toute autre personne qui viendrait ultérieurement à acquérir la qualité d'associé (les Statuts).

\newpage

\article{Forme – dénomination – durée – objet – siège social}
\section{Forme}

Il est formé, entre les propriétaires des parts sociales ci-après créées et de celles qui pourront l'être ultérieurement, une société civile régie par les dispositions du Titre IX du Livre III du Code civil et par toutes les dispositions légales ou réglementaires applicables
en pareille matière, ainsi que par les présents statuts

\section{Dénomination}

La société prend la dénomination suivante : "Société Civile \nomSCI".

Tous actes et documents émanant de la société et destinés aux tiers, notamment les lettres, factures,
annonces et publications diverses, doivent indiquer la dénomination sociale, précédée ou suivie une fois au moins, immédiatement et lisiblement des mots « Société Civile » suivi de l'indication du capital social.

\section{Durée}

La durée de la Société est fixée à 99 ans à compter du jour de son immatriculation au Registre du
Commerce et des Sociétés, sauf dissolution anticipée ou prorogation.

\section{Objet}

La société a pour objet :

\begin{itemize}
	\item l'acquisition de tous biens mobilier ou immobiliers
	\item la gestion et l'administration desdits biens dont la société pourrait devenir propriétaire, sous quelque forme que ce soit,
	\item l'emprunt de tous les fonds nécessaires à la réalisation de ces objets
	\item et plus généralement, la réalisation de toutes opérations, se rattachant directement ou indirectement à l'objet social sus décrit, sous réserve que ces opérations n'affectent pas le caractère civil de la société.
\end{itemize}

\section{Siège social}

Le siège social est fixé à TOUTOUYOUTU.

Il peut être transféré en tout autre lieu par décision des associés adoptée à la majorité
des droits de vote de la société.

% Alt : Il peut être transféré en tout autre endroit sur décision extraordinaire des associés.

\section{Durée}

La durée de la Société est fixée à 99 ans à compter de son immatriculation au Registre du commerce et des Sociétés, sauf prorogation ou dissolution anticipée légale ou conventionnelle dans les conditions et les formes des présents Statuts.

\article{ Apports - Capital - Parts sociales }

\section{Apports}

Les soussignés, dont les noms suivent, apportent à la Société :
\begin{itemize}
	\item M. Stéphane Clérambault, né le 28/10/1985 Meudon (92) apporte <>€;
	\item M. Benjamin Forest, né le 03/06/1986 à Orsay (91) apporte <>€;
\end{itemize}

\section{Capital social, parts sociales}

% Ici un montant pas énorme, qui donne une part par personne. Attention : c'est sur cette base que sera reversé la plus-value en cas de dissolution.

Le capital social est fixé à la somme de <lettres et chiffres> euros
Il est divisé en <nombre> parts de <valeur nominal> euros chacune, numérotées de un à <Nombre>.
Ces parts sont attribuées aux associés en proportion de leurs apports respectifs.
Lesdites parts ont été libérées intégralement ce jour, comme le reconnaissent les associés soussignés.

\section{Augmentation et réduction de capital}

Le capital pourra être augmenté, en une ou plusieurs fois, par décision de l'assemblée générale extraordinaire.
Cette augmentation pourra avoir lieu, soit au moyen d'apports nouveaux en numéraire ou en nature, soit au moyen d'une capitalisation de réserves ou de bénéfices. En cas d'apports nouveaux en numéraire, ceux-ci pourront être libérés par compensation avec des créances liquides et exigibles sur la société.
Lors de la décision d'augmenter le capital social, la collectivité des associés devra décider si
cette augmentation aura lieu par augmentation de la valeur nominale des parts ou par la
création de parts nouvelles. Les attributaires de parts nouvelles, s'ils ne sont pas déjà
associés, devront être formellement agréés par les associés.


Le capital social pourra également, en vertu d'une décision extraordinaire de la collectivité
des associés, être réduit pour quelque cause et de quelque manière que ce soit.

\section{Représentation des parts}

Les parts sociales ne peuvent être représentées par des titres négociables.

\section{}


\medskip


\article{ Administration de la société }
\article{ Décisions collectives }
\article{ Exercice social - Comptes Affectation et répartition des bénéfices }
\article{ Dissolution - Liquidation }
\article{ Personalité morale - Publicité - Contestations }


\end{document}